有冇人呢排 3 仔續約轉 5G 最平做到幾錢?

有冇人呢排 3 仔續約轉 5G 最平做到幾錢?

仲有人敢用３

我話比你聽
用過3既同路人
只會
屌到佢仆街
鎖速屌你老母

爆完就鎖速5M地獄

用緊3仔既4G plan覺得幾好。。。佢5G好垃圾？唔值得升上5G？？？

3仔要加個netplus先正常

用 3 仔 SoSim 中又唔覺有問題？！

明知3有虎
偏向虎3行

要課多成舊水先正常

我今年11月完約即換台，你仲換3台